唔知幾時完約 想轉數記

遠古老母搞合約
慢到仆街
唔知幾時完
想直接帶number轉
請出招

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭5GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：VRCGY，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

user_e2HDUx

* 用完後仍可以不高於128Kbps速度繼續無限上網，或你可追加4G LTE (21Mbps)本地流動數據用量($20/1GB 、 $60/5GB 或 $100/10GB)於該賬單月內使用。
# 此時段內所使用數據均不會於月費計劃數據中扣除。